---
title: Luis Vilchis
name: Luis Vilchis
authors:
- luisfi

superuser: false

bio: >
  Interesado en la Inteligencia Artificial, especialmente en la 
  visión por computadora. Amante de GNU/Linux. 

education:
  courses:
  - course: Ingeniería en Computación
    institution: Facultad de Ingeniería, UNAM

social:
- icon: envelope
  icon_pack: fas
  link: 'mailto:luisunamfi@gmail.com'
- icon: twitter
  icon_pack: fab
  link: https://twitter.com/vilchisfi
- icon: gitlab
  icon_pack: fab
  link: https://gitlab.com/luisfi

user_groups:
- Alumnos
---

Neófito de la computación, practicante en todo y experto en nada. 
Nada es gratis todo es libre.

> Estamos condenados a la libertad.
>
> -- <cite>Abuelo Sartre</cite>

